香港航空：會照常營運

香港航空2日下午發布新聞，表明會照常營運，未來數個會月減少運力和航班，並進一步整固網絡。

該公司新聞中指出：知悉空運牌照局今天對其牌照附加的新條件。目前我們的日常營運一切如常，並會繼續致力為客戶提供安全的飛行服務。

香港航空定期向空運牌照局和運輸及房屋局提供我們的運營和財務改善計劃。 我們通過實施節省成本的措施來應對財務狀況，同時不時調整運營以應對不斷變化的市場需求。

由於香港社會動盪造成旅遊需求疲弱, 並繼續影響香港航空的業務和收入，我們已在未來數個月減少運力和航班，並進一步整固其網絡。

香港航空正積極與股東及其他持份者溝通以滿足空運牌照局的最新要求，並會繼續為顧客提供專業服務。

執柒左佢啦
支那航空

航空界賭仔
賭到最後一蚊都要賭落去

問題係如果冇左個牌，你做唔到落去

deadline fighter 一齊寫聖誕卡畀英國歐洲議員！

聽日3/12截郵啦
拉落去有英國議員地址！！
由尾寫番上頭